知唔知依個nba球員咩名？

火焰射球

Tim哥

battier

W.TIM

又撚牙tim

牙達做乜狙擊Tim囝？

幅圖型撚到

又J擊Tim哥

肥朱古力?

歐尼爾

牙達賤撚到